
                      La película tenía buena pinta pero acabe de verla y me decepcione mucho, el argumento de la película me parece muy pésimo y los actores una basura solo se salva Jason statham Y poco más, la actriz que interpreta a (suyin) me parece que la an metido ay por simple politiqueo y ace un papel lamentable y unos discursos que no tienen sentido y charlas que sobran, y el tema acción es una mierda, en fin argumento pésimo acción poco buscada, y actores pésimos con charlas que no van a ninguna parte sin emoción ni nada de nada.
        
            